成日周身唔聚財係咩問題

心癢難行

真阿